[高達]你地翻工遇過最麻煩既人事/問題係點?(集思廣益)

大家好,又係我高達,以下係我既新片

同同事唔夾?做得唔開心?你可能忽略的三個職場處理技巧|我溝YouTube觀眾/老闆/同事的策略

你地翻工遇過最麻煩既同事/問題係點? 大家可以集思廣益,係呢到互相share經驗,睇下會唔會對各位以後搵食處事有幫助

我見過一個最搞笑的案例係成間細公司都係親戚黎,當你家丁妹仔,靠熟人入行轉工，全世界都是這樣，不是壞事。用人唯親，那些親人，有些是廢人，這是管理的另一問題。 so, 前後者要分開看待及處理。太pk 的公司，越早離開，未必是唔好的。冇謂死磨。

---------------------------------------------------------------------------------------------
自問唔係專家，只係一些透過個人經驗不斷學習翻黎的心得和分享
我既目標係希望盡量幫香港人可以搜集一些實用/含經濟效益/搵到食既資料

計劃黎緊主要會上載既片/資源題材包括
求職/轉工
職業發展
進修〔搵下有冇啲可以幫大家有一技之長/移民(唔係冇選擇都唔鼓勵)加分既知識〕
其他實用野等等...稔到再整

大家如果係搵工／進修上面有咩疑難都可以盡量係到問，我答到盡力答,多謝

也可以在Google form 內問,分享,我會儲埋一齊在頻道制作一條QnA回答

其他有用資訊
轉工攻略:包裝自己可以sell既技能有咩?